Block柒所有支持武漢撚

好多五毛借兄弟爬山意圖令運動失焦。也有好多人已經中左招支持武漢

要搞清楚兄弟爬山各自努力係講緊爬緊同一座山。即係有相同目的（反送中以及相關訴求）但唔會因為其手段（勇武/和理非）而割席

武漢已經係第二座山。唔係爬同一座山點解要支持？

有人話要文宣聲援，你要搞清楚人係有接受資訊既能力極限。每宣傳一次就會令人既接收能力少左。更何況反送中事件已開始降溫。呢個時候支持武漢只會令香港人訴求失焦。每一份武漢宣傳=減弱五大訴求傳

有人話要借武漢黎提今日武漢明日香港，我1想講今日香港已經夠多例子。警察濫權亂拉亂打，白色恐怖。點解唔用返612等開槍鎮壓以及最近既白色恐怖以言入罪。材料咁多咁貼地仲要用武漢?

也有人話要借武漢黎反共。反送中都係反共。

請認清「支持武漢」對反送中訴求既破壞力。並block柒相關疑似五毛同盡量說服誤入岐途既人回正途

我無野講

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

香港人要贏返香港

湖北琦

小心滲透

未至於要block, 提醒就得，不分化

盡左力但講極唔聽冇辦法。

至少唔好幫佢地推

唔係好明點會有人張聲援武漢同分化反送中運動拉埋黎講分你老母，同路人對抗極權勢力，你唔撚撐？其他國家既事唔關你事，當初籌旗外國傳媒報g20 果時你唔咁講？而家好難得搵到個機會去抗大反共勢力撐武漢唔撚係分化，多個朋友好過多個敵人呀屌咪盲反中反上腦 鄰國仲有好多人係清醒既，咪比五毛分化到 五毛係好撚中意分化中港兩地人 張所有反抗極權既意向抹黑為分裂國家佢地最怕就係你地搞到中國人都識團結反抗要用腦，唔好下下一黎就盲反得唔得，連登風向太易帶重申重點：五大訴求當然唔可以失焦，但撐武漢絕對唔係分化

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

幫手俾意見

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

一毛發現

瞓身大嗌支持武漢就免了
但如果有人想自己整紙仔派畀下咁冇壞
呢個巴打分析得好好

［長文慎入］送終危機唯一生路

咁咪撚比人講港獨

而家講武漢變咗六大訴求咩on9

block撚左樓主一毛分化撚先

起我底望下囉。話人一毛
我講咁多野有齊理據歡迎反駁

問題係依家5大訴求未爭取到去講咩武漢

認真咁講。黃台仰都暫時唔再提港獨。
因為香港人權狀況真係越來越差。無餘力再失焦

泛民都唔會依家突然出黎話要平反六四啦
支持武漢班人真係

咪推嗰個post同負評啦

up下支持咪算，唔好同香港件事掛勾就得

我quote緊條柒頭你做乜撚野對號入座

完全block左見唔到你quote
以為你就咁留言
自膠sor

推

我係警犬三毛，快啲block柒我

唔失焦都唔做得？
難得有條新路
係唔影響反送中運動情況下
一試無妨
你無必要一次否定哂
個人覺得可以係七月七之後做

圍魏救趙

你以為唔攪大陸
大陸就放過你？

中共封殺所有言論
就係驚控制唔到

敵人害怕的
我就贊成和支持

智慧未夠，點同共產黨鬥？
佢哋話之香港人死
影響唔到大陸

誰最怕武漢的事給人知道
是共產黨

輸出革命

我無嘢講
集中五大訴求
切勿模糊焦點

我無嘢講
集中五大訴求
切勿模糊焦點

我無嘢講
集中五大訴求
切勿模糊焦點

盲反支那係必須！

有咩失焦

小心留意深夜突襲

我冇野講

有d人真係好天真，以為淨係搞香港就會安全，其實係自己怕撚左中共，先叫人唔好搞中共其他地方

反送中咪搞緊大陸。

依家你要搞清楚香港人既訴求係乜，最緊張係乜。
依家反送中班示威者都未救到你走去講武漢?

圍魏救趙個策略係講緊大軍對歭，你趁機攻對方兵力弱既地方。
武漢鎮壓嚴重過香港，要實行所謂呢個策略就應該趁中央唔得閒理香港更進一步宣揚反送中。

而唔係走去攻敵方兵力最強既地方。典故都未搞清楚學人引

依家唔係怕左共產黨所以淨係搞香港
依家係連香港都無餘力救既時候，你提出分啲水去救武漢，等啲火會驚左你去救武漢唔燒你

如果分左一堆資源去講武漢，我係香港政府，就會趁機推返修例黎制你香港人死命。

問題就係你一做就會失焦。
除非你自己返上去武漢搞。你係香港搞一定會令輿論失焦。

依家反送中開始降溫，出黎遊行同關注既香港人再無６月初咁多。你再走去講武漢正正就係令香港政府最開心，因為提反送中同五大訴求既聲音少左，雜音多左。